突然 屯門和你唱

可唔可以唱《再出發》

呢個有得諗，但變相幫左佢宣傳